Epic Games Store 公告將回收中國區帳號免費領取的《看門狗 2》遊戲

Epic Games Store 原本自 18 日開始開放玩家限時免費領取《看門狗 2》遊戲，但如今傳出 Epic Games Store 將回收中國區帳號取得的《看門狗 2》作品，因而引發中國玩家議論。

Epic Games Store 昨日晚間在官方微博發表公告表示，他們非常遺憾通知大家，他們不得不陸續回收中國區帳號中利用漏洞領取的《看門狗 2》遊戲。由於此作品沒有在中國發行，所以 Epic 沒有權利將此作品贈送給中國區玩家。「因漏洞給發行商造成的困擾我們深表歉意。同時我們感到非常遺憾，（中）國區玩家無法享受到這一福利。海外帳戶的領取將不會受到影響。」

官方微博公告
Epic Games Store 指出，Epic Games Store 在中國上線後承蒙玩家厚愛，他們心懷感激，看到中國區外的福利「大家沒法享受到時，我們深感無奈和慚愧。希望將來大家都可以玩到自己心儀的遊戲，而我們也會努力提升商城的服務。」

至於 Epic Games Store 開放全球玩家（除中國區）限時免費領取《看門狗 2》至今日晚間 11 時止。

轉至巴哈

分裂國家 epic犯國安法
拉得

巴哈啲comment

不用電腦 也能玩watch dog 2

我一定支持epic
憑我本身上既架 點解要落
合同條款係歷史文件
#freewatchdogs2

有乜問題

割讓咗嘅地 都會收返

真係好撚慘, UBI 派一次拎唔到都算, Epic 派完拎左都要收返

Epic : 最衰都係ubi

佢地玩咩ubisoft

Far cry
Watch dog
Assassin creed
都係講反獨裁 反監控 講革命架喎

無記錯ubi 為左奶想出隻講唐朝既Assassin creed
睇黎出唔成了

去NGA 望下咩反應
居然係屌鳩UBISOFT

Sor, sony 禁左， xbox 禁埋

搵人同ubi講下，想出中國ac去日本取材就夠

D粉紅韭菜個腦邏輯轉唔到, 就只好得出D咁既結論

三國吸引啲

佢講緊真人仲有真人瘟疫公司

原來係咁

直接出日本版，不過日本本身好多潛行game

黨幾時有話俾你班撚樣玩

Watch dogs有好多hidden message係講政府監察人民、假選舉、黑警貪污、官商勾結

嗰個好似係光榮

佢地唔想比中國人知道被監控緊

落地獄

遊戲太自由，沒收

算吧啦 佢地會照玩

你睇下R6幾多大陸仔就知不反了

有冇微博啲comment睇下

亞瑞斯：
拿到嘴邊的肉被搶走還好，吃到胃裡的肉被挖走就太過份了

cls 💀💀

watch dogs 3 映射香港示威喎
愛國粉紅抵制港毒遊戲咪啱晒囉

嘩屌，太好啦又小班外掛撚

成班嗰頭屌完話罷，轉頭出咗就係咁嗌「真香」尻沖去玩

支那

笑死

唔係你嘅始終都唔係你

今舖撐Epic

打機唔好講咁多政治

"（中）國區玩家無法享受到這一福利。海外帳戶的領取將不會受到影響。"

Epic

Watchdog2係咪就係嗰陣达哥發現有間餐廳有我要真普選嘅揮春

今次撐epic

歧視支那狗真係度度都出現啦

明明watch dogs 2 就係講反監控
一班駭客搞掂ctos

watch dog 2太反社會反極權了，要禁。

中國人只有打機個陣先最唔想承認自己係嚟自中國

W

編年史唔係出過中國咩
不過正傳出左應該都....

好多大陸仔玩FALLOUT 76 直頭隻GAME入邊係咁提共匪呢個 term

嗰個係明朝小遊戲

應該大陸地區限定 送隻看門狗自由軍團比佢地

原來樓主無玩過 中國既天網系統同game入面既ctos當係一個比喻就得

香港人先係

一時間get 錯左意思

真係可憐
玩住呢隻先啦

你還有黨呢
抵制小ubi

A

大家有排笑
隻far cry 6 肯撚定同一命運

国安呢

同時我們感到非常遺憾，（中）國區玩家無法享受到這一福利。

係咪笑住講

未食冇損失，又贏